人生意義

是什麼？

死

打丁

？？？？？

生命無希望 前途無得創

有無d正面d既答案。。

人生的意義在於尋找人生的意義

對

讓自己快樂快樂這才叫做意義

一睇個名就知係肥婆

很累 不想尋找

不能讓自己快樂那就沒有意義？

神之廢青

Byebye

個個都唔同架啦巴打 有啲人想活好每一日 有啲人就想追夢 睇你自己架姐 最緊要無悔 我都問過自己生存為咩 都而加都味有答案 只不過最近去左澳洲旅遊發覺唔可以局限係香港 所以衣加想去唔同國家

你諗下想做咩就去做 無味過下日子 實有啲你想做 你衣加無唔等如聽日無
人生係咩只有自己品嚐 人地果啲最多比個參考你

做人一無是處

冇專長 唔可以搵到一方面奮鬥發展

又冇外貌 學歷 乜Q物Q

活著就是重覆每一天然後等死

哪兒來的意義呢

其實好多野都冇得解決

大局已定 好多野注定走向失控

除非砍掉重練

無夢想 連旅行都唔想去了 放假只會攤係張床

我是0

有D人

真係可以叫做白手興家

佢一定唔係有錢仔

而且中學未讀晒就出左黎做野

不過個人係有PLAN 有耐心去行呢段追尋理想既路

佢學左十幾二十年 儲左好多年錢 最後真係俾佢得左

我中三係咁download阿源d圖

我唔係冇努力過

自己越想去做好既事越會被自己破壞晒

一個唔小心衰衝動 竟然可以引發失控的局面

其實我唔想做文職

真係好無聊 又低人工又冇野學到

唔通成世都要咁過

但我真係冇野做到

冇樣冇口才又load唔出反應 點做sales

冇才華 冇邏輯 點做學術研究

屌

有冇人夠我咁憎自己

upload左一百幾十張自殘相上某個相簿

成個肚同大脾都界到花晒

花到醫生見到話俾我嚇死